\documentclass[12pt,a4paper]{report}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage [T1]{fontenc}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{titlesec}

\titleformat{\chapter}{\normalfont\huge}{\thechapter.}{20pt}{\huge\it}
\begin{document}
\title{Ugeopgave 2 PoP, Individuel}
\author{Thomas Myrup} 
\date{\today} 
\maketitle
\chapter{Opgave i5}
\section*{i5.3}
arraySort funktionen er en recursiv funktion, der deler et array op i 3 mindre arrays med hhv. de objekter, der er større, mindre og ligmed det første element i det oprindelige array. De 3 arrays sættes derefter sammen i rækkefølgen "mindre", "ligmed, og "større. Det "større" og det "mindre" array bliver i den process sorteret igen på samme måde til alle små dele er sorterede og man kan sætte det hele sammen til ét sorteret array.

\section*{i5.4}
arraySortD er en simpel insertion sort funktion, som redigerer i et eksisterende array til det er sorteret. Det er en langtrukket process, men pga. personlige årsager var jeg i tidspres så kunne ikke nå at komme på noget bedre. Funktionen giver ingen fejl når jeg kører den, men af en eller anden grund kommer der intet output - heller ikke en meddelelse om, at programmet er færdigt med at køre. Jeg antager, at det er fordi det ikke ER færdigt med at køre, men har ikke haft tålmodighed og tid til at vente og afprøve denne teori.
\end{document}
